[扮工動物園] 未來在那裡之星期二

早

早啊tree姐，早曬你地

Joson

早啊cake哥

虎仔

餃妹

虎哥，餃姐，今日都要照住我啊

唉 做咗幾個月 岩岩同老屎忽開咗波

Misss you so much

係咪要準備汁野走

早呀

照坐係度對住佢地，佢地奈你唔何

辣殺90後

唔通你就係未入支票嗰個?

不了

做左孤兒仔啊

老屎忽係老細個妹呀

召喚我?

係呀

我照唔到你架

誰人會愛我這種

其實人地出咗第二張新支票過黎找數

a ha ~~~~~

你仲有虎

照住我 我成日俾人恰

浮 早阿

舊個張唔知點處理

退返俾人Void咗佢

早呀 沒人理我個早

個客話唔洗，唔想收到依啲野

你幾時變左做fans

早 都無人理我個早

其實我沒睇中間 只係睇個令仔好唔甘心 JOYCE 係俾個肥佬PARTY 想睇下佢點接

hug 一個

家姐早

虎哥 照住我 我照下賣屎忽

我理你!
早阿

我地去唱K姐

我琴日睇埋abc女教師
唔係好頂得順 真係好重口味

hug一個

唉 成個心情無哂

唔好講劇情住 我淨係睇左人屬下妻
btw啲人話女神日記最痛苦

好地地比佢搞到咁 而後乜撚都話唔知

而家我想睇返啲正常口味嘅故

咁話俾個客你自己void佢
最緊要有email留底

成日收埋我枱面啲野

這是約會嗎?

重口味唔係問題 虛心真係唔得

咁張舊支票點處理？

兩樣我都一般
想睇啲純愛

虎哥師傅大人在上，細佬阿劍在下

追唔到post~~

又要潛過

唔好

咁張舊支票點處理？-->Email 話俾個客知你會void咗佢，之後係支票上面寫大大隻VOID字

黑色菊菊英睇左小小 都有D心痛

想唔想睇下呢個?
《這件蛋牛治味道雖然有點鹹,但非常好吃》
我忠實讀者黎 前排完左

而家去紙言睇下先

唔好追

我比人吊住頸都要照你

大部份都係甜故黎

多謝虎哥

已經唔睇好奈lu

我係排行榜到青見到名啱心水就bookmark

我最近都只係追開小姓奴果d

以前有睇

殘忍的偷戀 睇到喊

真心講句 做startup真係好辛苦
好多野都要操心

hi
係呀 所以我轉工都盡量唔簡startup
太痛苦 就算多錢啲都唔做

謝

之前有個足球小將故，可惜爛尾

做乜突然start up ，之前咪幫uncle做緊零咩

做Start up係有趣多過辛苦喎

瀨尿

門姐早

屌
我終於明點解你唔想再睇重口味故
黑色蒲公英最新個兩集原來我未睇

加油呀
Startup真係乜都要理

係未好虐心呢？

話說switch 星之卡比有試玩版
我覺得好似麻麻地..

E shop download?

係呀 有啲試玩
係?mario好好玩 我仲對卡比有好大期望

今晚搓搓先

原來腰痛好撚辛苦

早哂你哋咁多個

高手早

startup 最煩係有啲on9專揀啲多手尾跟嘅方法黎做新嘢
個方法一旦用過一次 就一世都用返呢個方法 好難叫人轉方法

親, 要按嗎

要呀

另外一樣係無方向/太多方向

這是約會嗎

我玩左demo 有少少兒童向
等緊網球出

這是約會

痾突屎好玩啲

我仲未買 聽過火紋無雙好好玩

太鼓

自貼plz

閃死人咩

要自貼架

係啊係啊 園規嚟㗎

我等其他人答你 其實我都係新人

而家部switch淨係玩kof同開痾突屎儲返啲月亮
快啲出多啲game啦

無我份

從來沒我份

KOF 96定97

咁你都快啲自貼一張先啦

誰也知 夜夜與她那內情 可惜我瞎了眼睛
真相 那須說明 而我卻哼不出半聲

我尋日貼左啦 不過小薯被無視

再黎 今次我理你

如何回到當時

不了
人7一次就夠啦

今次唔會柒啦

不了 你報到你先

我會貼一堆文件上黎

如果搶先示愛算數算數
懷恨沒味道

高層

改process 無問題，well documented

做到唔想做既小薯皮一隻

咁總要有個人歸納所有意見

其實自己一個更開心

小薯既我文件都冇

98
最愛02

比哂你 做埋我嗰份

我識做就唔洗咁得閒

做咩咁灰姐你地

大家姐係唔合群D

咁快 放棄咗

痴痴幾時自貼左我唔知

98連招唔夠96 97爽

好怕醜

時光機都用埋 刷首抽做隻狗會比較易

大家姐理得我地呢啲細薯

WFC 我

洗撚你講

真係好, 有約會

但又要阻住 我地繼唔繼續

大家姐係唔合群 >>> 洗撚你講

molamola

之前想買98 買錯左96
今晩開返96先
你用開邊3隻

惡撚到呢 我E D小薯驚嫁嗎

虎叔要一起嗎

我接返你渣 我仲驚過你

識做都可以好得閒

咁貪心要3p

你有虎哥

識做既同我做多D

早晨呀～

糕女神

而家先得閒

GO女神

高手大忙人

高層係忙D

咁難得咁忙

我不是女神呀

請參閱讀＃199

好主觀的

同一間黎
突然佢地想開零售公司 又擺我上台

八神, 京用最多
其實我唔係好識打

我要單獨架喎

我都係新人

得罪人方面你係老手

你講邊個啊

信己遞

你估下

喵

早啊

虎叔

早晨

都係嘅

底橫

早 呀 能幹的秘書

流浪貓

幾好丫，有挑戰

clerk 紅丸 terry

hea下先
發現成張台都係野 但係懶得執
d文件飛到周圍都係 都係懶得執
好似乜都唔想做咁

點都唔會係一條個title 得煙腸嘅粉皮做嘅

在

真空教授 幾時入伙

冷靜D,aha姐

冷靜D 等三點埋數喇

我地有個負皮，我正番先

又多一個 ，邊個

咁hea住先啦我地

係
綁唔住我

原本有野做都變做要hea